老娘的草根飯堂 –冬菇燜鵝掌（智能煲製作）

我老豆平時都好鍾意燜鵝掌
但我一d都唔鍾意食，
唔知點解佢好鍾意買炸好果d再燜到好淋
上個月去人地屋企食團年飯，竟然食到爽口彈牙既鵝掌
但我又唔好意思問人地點整
之後fanspage有朋友問我點整…攪到我囉囉攣…
終於都係上星期試整左一次，其實用智能煲整好方便，
不過缺點係難控制火候，呢次我都仲係覺得淋左d
但味道係夠既，如果係鍾意平常出街既口味，呢個就岩架喇！
但我下次會再縮短d時間，希望唔好咁淋啦！

My fanspage:
My blog:
ig: _oldlady_
冬菇燜鵝掌：

老娘有冇諗過拍片上Youtube教人煮野食,我諗你個名氣吸引到唔少fans

好靚呀

呢個都識整

其實拍過～但太樣衰del左

點樣可以唔洗理個cam專心整但又可以拍得咁靚～真係r晒頭

其實好易～～禁個制就得～

以前嘅老娘份報紙唔會咁矇架，

老娘去咗邊

有出過樣？

你睇下煮家男/何師奶果d, 跟返差唔多就ok

都要學下點樣影得靚d～
將個重點放番係野食

未出世就比我收左皮

都可以試下～

要諗諗擺個cam去邊～用手機拍唔知得唔得

我都有開始拍片，但發覺講野個樣好醜
可能本身我係醜而不自知，拍出嚟個效果簡直是晴天霹靂

肯嫁未呀,嫁俾我啦!

買部專業少少既機拍片啦，我相信你咁鍾意煮野食一定可以回本甚至有利潤，少少利潤都幫到你煮多幾餐，希望有一日老娘會有自己既youtube channel

我有部好少少既相機既～但果部野要用黎影相～同埋好大舊會阻住我煮野～
一陣撞跌左佢～我死十次都唔掂

我都諗緊講唔講野好～我個聲成個男人咁～我自己有時voice msg～唔小心聽番都覺得樣衰

無咁易嫁得出啦！

老娘一年係高登/連登拒絕過幾多人?我諗連陳法拉同林志玲都冇你咁把炮

乜咁抬舉我？
我只係一個鍾意煮飯既肥婆

你眼中肥人地未必覺得係姐！

有無整過海鮮闊條麵 求教學

老根
好想食

闊條麵我鍾意配肉醬多d～我麻麻地白汁

老娘 請問我想整椰汁煮桃膠紅棗 （唔飲奶）
個椰漿點解一煮就起粒粒 類似一塊塊
求教

冬菇

好正

你有無攪勻個椰醬先倒落去煮～
同埋要小火落～煮時都要邊拌邊煮～唔係好易起粒粒架～
我有時都會衝動就咁一野倒晒落去就收皮

冬菇好食喎

我以為你地唔鍾意呢d老餅野

老娘幾時嫁俾我

鐘意食淋嘅

老娘會唔會出番早幾日 FB 嗰隻 SV 完再焗隻雞 食譜?

你想我就咁寫定遲d做多次影埋step先出？

咁呢個就一定岩你！～
我好怕食淋野

如果屋企自己整鴨掌，豬手呢d
次次唔淋都唔入味
搞到我覺得淋先好食

點解見到有白醋 邊到要落

菇係我天敵
以前咬一下就想嘔,絕無誇張

可能你屋企落得淡口～
掌翼其實好易入味

我自己麻麻地肉類入口即化果種口感～好似無食到野咁

白醋辟異味同埋會令隻掌燜煮時無咁易爛

咩菇都唔食？ 磨菇呢？

老娘用邊個智能煲？

rasonic 智能煲～幾舊水貨仔～不過都叫幾襟用

靚